係財經台留意到好多波台手足買gme捐曬手....

只能講比個例子幫買左既手足打打氣

就算係小球會都會有打抵一眾例強既一日

N賓

佢攞課金錢玩

見到位手足幾損手都幾勁..
一日冇左個半月糧

依個post都要出依張圖？
手足損左手？

貼下圖都唔得咩，你又笠

我富途牛牛都味開

怎麼購買GME

喂 利迷 迪例志係到？
有冇事呀？

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比班撚樣導左去買gme，輸能咗幾球

有得輸幾球 證明佢家底厚唔緊要啦

唔係

我uncle而家要賣樓填債

#眼紅勿入

放心 我開完post即反彈左
uncle唔洗賣住

我開完post即升到溶斷左

開名啦 咁撚渣

用買曼聯啲profit黎買 有排都未輸哂

認真有幾多股？

幾股姐

幾多？

均價幾多？ 純粹八卦

咁八卦想夾返俾我？